中共最怕就係取消區選，你而家要求如期選舉真係多謝都黎唔切

逐點同你講，唔服可以說服我

第一，中共而家好缺錢，可以話自清朝以來未試過欠咁多債

咁，關區選咩事？

關！中國既外資收入超過80%係來自香港

咁點解一間跨國企業會選擇呢個地方投資呀？因為認為佢自由、有民主，信你唔會凍結佢資產，唔會掠佢水

而民主自由，最緊要既一環就係選舉

再直接d：

有選舉=呢度有民主

選舉舞弊=呢度民主受打壓

冇選舉=支那

選舉一停，外資會逃亡式撤走，中共超過80%收入立即byebye

身為糧食進口國既中國，先係豬瘟，再係貿易戰，近呢幾年國庫幾空庫大家有目共睹，呢個時侯外資撤走？再咁落去米都冇得食

咁你話，點解唔停區選？

第二，我地 輸 撚 緊

唔係我失敗主義，而係大家冇望清現實

今年種票既規模將會係香港歷史上最嚴重既一次，我相信大家冇異議，都明點解

咁好啦，你係咪認為大家一齊睇實自己個地址，比人盜用就舉報乜乜物物之類一定可以阻止到

唔好撚傻唔

你知唔知南邊圍有幾多人？有幾多間村屋？冇人知

政府話「係呀，有3萬個南邊圍選民投左何妖。南邊圍有10000間屋，每間平均三個人」

你明知係假都吹佢唔脹，你想入村搵政據？比人打死都冇人知

呢d鄉黑村，香港有幾多條？票係任佢地做

我當你真係咁神勇入到去搜集哂證據出返黎，你搵邊個投訴？

選舉主任？DQ得你，你唔係以為個接你投訴掛？

黑警？周梓樂同陳彥霖都冇可疑，呢d選舉問題你認為呢？再講，你入警署投訴保皇黨種票？小心變浮屍

選唔贏唔係我地拎唔到議席咁簡單，而係會影響到你地最關心既國際民意同美國既行動

呢個係反送中以來第一次全港正式既公投，投票結果顯示反共既係少數，你估下會點？唔好話影響人權法通唔通話，法案嚴唔嚴苛，撤回人權法都仲得

你可以向國際投訴有選舉舞弊，但都係民間既調查結果，對國際說服力非常細，除非美國投CIA同FBI黎查，如果唔係就直係只會當有個別十幾二十票係假票就算

講完，如果係咁都仲堅持唔衝擊區選，點都要如期選舉我都冇說話好講

區選從來都冇贏過， 仲玩區選

唔想分化 但係區選真係有D燥

但國際戰線上，主動地爭取選舉權利係理所當然嘅事，所以雖然同今次運動有啲唔夾，但都唔會屌

所有野都係睇情況而定，唔可以一本通書睇到老

而家既情況如期區選對我地打擊唔細

十月已經有人吹唔好搞鳩區選，我已經覺得好唔對路

講真 點解反緊政府 仲會去投票

點解唔係杯葛選舉先啱啊???

所有制度內野都要打破啦

Pull

呢個制度入面個區選 其實真係唔重要 因為反映唔到真實民意 而且輸嘅機會好高 種票 掌心雷 換票箱 功能組別⋯

擁護區選 亦即係 你地對個制度仲有信心

重新建設政府合法性

心水清

如果無得選
香港關係法就凍過水

淨係識pull 講下論點啦風向撚

咪好取消 攬撚住中共一齊死

係
其實選舉取消先可以繼續到國際戰線
而且符合中聯辦共同利益雖然佢極仆街，但呢下可以借力

點解唔停區選，唔係悲觀主義

依加咁既局面，我地真係輸硬

你冇得唔承認港豬加藍屍人數多過我地

根本正苦一路都想搞到區選，開乜撚野條件

咁仲爭取咩普選 革命獨立啦

區選賭輸左，政府又會話沉默既聲音多數支持政府
賭贏左，政府又話仍有區選反映香港有民主有選舉
結果最多都係64比例分

如果係 我都係用左一個無料到既條件撤一條路開番？？？
巴打咁心水清 點解唔一早開post 講

取消區議會 會中計架
係啊，777會中計

因為歐盟講明要區議會如常舉行
佢落唔搞先係搵自己笨7

爭取條命咩
根本如期舉行先正常
我地唔洗爭取
本身應分
你去爭取係爭取你本身無的野
例如真普選
唔撚係皇恩近浩蕩咁叫佢比我地選
佢根本係要比我地選

如果無得選
先過得快
你邏輯係乜

最想取消就係保皇黨班人
露底喇你地

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

用下你個腦諗野喇
保皇班友智障
你又一樣智障咩

老鼠曾都屌鳩佢地智障

兩個事實可以比各位參考

1） 政府都想如期舉行
2）建制評估過最多都係守唔住沙田同深水埗

無啦啦要人承諾唔取消真係有d怪

點會呀
區選唔係無左
政府最多延期

依家變相同政府deal
一deal 就無好結局
前線會唔會在意區選？自己諗

中共最驚呢個時勢選舉
保皇狗失議席
等於佢假扮既合法性都冇埋
香港真正攬炒

所以其實我地應該係要做到政府不得不決定停止區選；

但同時間我地唔可以直接衝擊區選，如果唔係干預法治同民主就會變成我地我地要令林鄭同中共做千古罪人，而唔係我地手足做千古罪人

用下你個腦諗野啦
保皇狗自己都跳埋出來話驚呢樣個樣
想拖後最好取消拖多幾年
你真係白痴

班友智障你都覺得岩
你講下區議會有咩用先
除左拎資源比義士之外
唔好講到區議會咁重要喇

區議會對政權最有用就係消化一大班好似你呢d咁的淺黃
等你地覺得
Ye 做左野大勝
等香港番到6/9之前喇
大家停喇
屌你難聽過粗口

Push

諗諗點解尋晚無再強攻中大
因為要派鬼入去
整場運動無大台
而家幫你大台化
做個膠決定，令你中大人不代表我

用公路換區選，同你講咁做係將個波交比政府一定係吹風狗
即係話，一日未到區選，無論對方做乜野，呢段時間你自己鎖死自己唔可以再用公路戰法

若果對方無反口，
參考多份報章頭版都係叫人投票，
可能係佢本身都有照常區選呢個打算，白賺你永久自廢武功

而若果最後對方反口，
對方無損失之餘，都只會係你自己平白棄權咗一個星期

而呢一個星期，
可以比狗回氣，
可以因為斷咗連續性罷工條氣，發生一星期內止暴製亂，到時候你無得再講條件

怕你唔肯接受政府條件袋住先
幫你自己割地讓步

分析極不合理
要怕6月一早break咗啦
依家仲要打埋大學 戒嚴

push

區選最多延期2個禮拜, 之後個位就懸空
點會用區選做籌碼

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

又想叫人唔好投

係啊
老鼠曾咁聰明
擺明做戲等你以為保皇狗唔想取消
你咁白痴咁都中計？

唔止唔投 我係想大家直接破壞選舉 再公開佢嘅不公性
e.g. 掌心雷 蛇齋餅棕 種票

第一，香港重來都無民主過，唔使用區選黎扮有民主
第二，平時區選都係保皇黨既內定選舉，從來無市民重視過
第三，今次區選，保皇黨係必敗，我就係要睇佢耍手段點樣製造遺失票箱ar, 選票無效ar，種種票等極醜惡行為

有無9両菜,正常自己區唔洗坐車自己區行去票站投就得,但係你地封晒啲路,一啲機會都唔比(掌心雷)坐車去投果啲人,好衰囉.

有區選=重建政府認受性，制造有民主既假像
無區選=民主假象撕破，人權法過，攬炒

講左咁多個月攬炒原來你地係廢up淆底既

所以話擔心佢取消係傻仔, 特首可以架空哂區議員權力, 佢怕乜你贏? 除左無臉之外, 佢輸哂都無損失

區選我地係被動位置
而家有更急嘅嘢要做。
要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

唔應該提 提咗即係原來你care 唔係想攬炒

係囉

有數得計
老一輩投票率最高果班 即係兩老一輩
我地出黎呢班
一來投票率唔高
二來有班人未夠18歲投票
三來政府出拿渣招點擋

但取消區選同政府投降無咩分別喎
一場贏粒糖 輸間廠既遊戲
一陣輸左 士氣重創
再講政府實話大多數市民唔支持
我地出去講野大聲 因為有個200萬人出黎遊行

上次已經咁講啦
區選輸左 政府講野一定好中聲
外國都覺民意逆轉

中共怕係樓主
因為樓主咁聰明

關係法

唔好睇得區選太重

最大用途選特首、拎資源

無架啦

外資撚會理你取唔取消

香港呢個特別地位
唔好話中共丫班匪徒
全世界打仗都唔會炸香港
上海係魔都 香港係魔城
中華民族呢倆個地方先係心臟
有本事武力佔據 無本事既等皮啦

香港關係法
係獨立關稅個條

同早幾年叫人投白票一樣

但當年同今日同唔同 當年我地淨係投白票就算. 今次嘅我地可以直接將選舉日變開花 甚至令成個不公嘅選舉取消

你答下我區選有咩用先
除左持資源
仲有你係咪覺得可以靠區選做體制內改革？

哦，我睇錯
Sorry 自對

邊撚個要爭取區選，我只見親中出聲話要

樓主兩個論點支持取消區選
1. 證明香港民主倒退，外資撤資，從而打擊中共水喉
民主倒退從現時DQ已經有足夠證據，港共取消區選亦必借口示威（某程度上合理）。民主倒退外資撤資非由取消區選導致，要撤一早撤左。
2. 區選必輸，所以放棄
樓主舉例何妖個區，為極端例子。何妖個區輸顯然不代表大部分其他區情況，其區腐敗亦未直接波及其他區。

反之，堅持區選可顯示香港人對民主制度執著，100%和理非。當然可能最後都會取消，但係不應一早自我閹割。好攰，係咁多。

佢講關係法，唔係人權法

喂 攬炒呀

推

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

最慘而家連登一句「你係鬼」「你分化」「你食屎啦」然後冇任何論據

我都話歡迎說服我，你睇下d reply有幾多個係放低論點討論？

投乜撚野白票，直接選區開花啦

佢地會用區選最後一搏，保持政府合法性

第一個理性反對聲音，好感動

的確第一點你講得有道理，要撤係dq時撤左，不過我認為dq一個人同全港取消選舉個嚴重性係唔能夠相比

而且gphone有案底，而家亦有官司在身，中共想用人格攻擊黎掩飾dq係打擊民主亦唔難

而且只係dq左一個，唔係大規模dq10個，同全港取消選舉冇得比

第二，我唔認同你話我舉極端例子，而何況而家係區議會會，八鄉一個區，咩撚野洪水橋呀圍頭村呀乜乜柒柒名都未聽過既地方都佔一個選區

就算唔計新界區，我地講港九區，老人院已經可以任你種票，禮義廉既老人院根本就同圍村同一個玩法

仲有黑社會用黎開雞竇、財仔果d唐樓，全部都係老黑控制，警黑政是一家，一棟唐樓吹有千幾隻雞又如何？唔好睇少港共洗橫手既能力

係泛民班政棍成日以為區選贏硬

中共最怕就係取消區選，唔服可以說服我

因為上次焦土失敗就知，太多淺黃，焦土無咩用，反而只係比多d人手對家，早一兩個月開始宣傳仲要打得贏泛民既文宣先有可能焦土

焦土係我選唔到，你都唔使旨意有得選，杯葛有撚用？on9